［正視聽］點解蘋果要公開義士資料

義士係要被歷史同後人記住，冇人記得佢地為香港做過嘅野，佢地就真係變成左condom。

佢地被捕之前蒙面係唔想比人清算。但宜家都比人清算左，打左一身，受埋牢獄之苦，出返黎見倒原來冇人知道佢地嘅付出，你地對得住義士咩？義士係要比人歌頌同推崇，佢地嘅功德要百世流芳，佢地嘅名要寫落第時每一本小學歷史書裡面。

成日話煲底除罩相見，好多義士等唔倒嗰日就犧牲左。你唔記住佢地，歷史遺亡左佢地，咁試問到真係到煲底相見之日，你憑咩去認得佢地就係光復香港嘅功臣？

願榮光歸義士

推

有名咪算囉，唔使有埋年齡職業啩

我屌撚死哂你班分化撚呀

應該登埋樣，同名同姓既人太多

咁個名唔係得你一個人用架

會唔會係驚比被自殺

岀呢啲係一般法庭新聞嘅做法
可以搵返平時啲法庭新聞對照下
傳媒理論上係中立
唔會因為係手足而改變
只係今次有大批手足上庭
內文處理唔到，索性用表處理

利申，前記者

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

咁要登埋樣，唔係幾百陳家俊，點知邊個係

支持樓主